<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

  <view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid">

				<text name="system_description" extra="true">
				<text>Acclaim Entertainment, Inc. was an American video game publisher based in Glen Cove, New York. Originally formed by Greg Fischbach, Robert Holmes and Jim Scoroposki out of an Oyster Bay storefront in 1987, the company established a worldwide development team through a series of acquisitions in the late 1990s and early 2000s. After poor financial returns in their 2003 fiscal year, Acclaim filed for Chapter 7 bankruptcy in September 2004. Properties owned by Acclaim were subsequently auctioned off to various parties.</text>
			</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="es">
				<text>Acclaim Entertainment, Inc. fue un editor de videojuegos estadounidense con sede en Glen Cove, Nueva York. Originalmente formada por Greg Fischbach, Robert Holmes y Jim Scoroposki en una tienda de Oyster Bay en 1987, la compañía estableció un equipo de desarrollo mundial a través de una serie de adquisiciones a fines de la década de 1990 y principios de la de 2000. Después de malos rendimientos financieros en su año fiscal 2003, Acclaim se declaró en bancarrota del Capítulo 7 en septiembre de 2004. Las propiedades de Acclaim fueron posteriormente subastadas a varias partes.</text>
		</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
				<text>Acclaim Entertainment, Inc. était un éditeur de jeux vidéo américain basé à Glen Cove, New York. Formée à l'origine par Greg Fischbach, Robert Holmes et Jim Scoroposki dans une vitrine d'Oyster Bay en 1987, la société a mis en place une équipe de développement mondiale grâce à une série d'acquisitions à la fin des années 1990 et au début des années 2000. Après de faibles rendements financiers au cours de son exercice 2003, Acclaim a déposé son bilan en vertu du chapitre 7 en septembre 2004. Les propriétés appartenant à Acclaim ont ensuite été vendues aux enchères à diverses parties.</text>
		</text>

	
		<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
				<text>Acclaim Entertainment, Inc. foi uma editora americana de videogames com sede em Glen Cove, Nova York. Originalmente formada por Greg Fischbach, Robert Holmes e Jim Scoroposki em uma loja Oyster Bay em 1987, a empresa estabeleceu uma equipe de desenvolvimento mundial por meio de uma série de aquisições no final dos anos 1990 e início dos anos 2000. Após retornos financeiros fracos em seu ano fiscal de 2003, a Acclaim entrou com pedido de concordata, Capítulo 7, em setembro de 2004. As propriedades de propriedade da Acclaim foram posteriormente leiloadas para várias partes.</text>
		</text>
		
				

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Acclaim</text>
		</text>
	</view>
</theme>
