<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid">

		<text name="system_description" extra="true">
			<text>RPG video games, or role-playing video games, are games where players assume the roles of characters in a fictional world to progress through a story. Players develop their characters by gaining experience and improving attributes, often making choices that shape the narrative and character's journey. Common elements include non-player characters, quests, and the ability to customize characters' appearance and abilities.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="es">
			<text>Los videojuegos RPG, o videojuegos de rol, son juegos en los que los jugadores asumen el papel de personajes en un mundo ficticio para avanzar en la historia. Los jugadores desarrollan sus personajes adquiriendo experiencia y mejorando atributos, a menudo tomando decisiones que moldean la narrativa y la trayectoria del personaje. Entre los elementos comunes se incluyen personajes no jugadores, misiones y la posibilidad de personalizar la apariencia y las habilidades de los personajes.</text>
		</text>
		
		<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
			<text>Les jeux vidéo de rôle (RPG) sont des jeux où les joueurs incarnent des personnages dans un monde fictif pour progresser dans une histoire. Ils développent leurs personnages en gagnant de l'expérience et en améliorant leurs attributs, faisant souvent des choix qui façonnent le récit et l'aventure du personnage. Parmi les éléments communs, on trouve des personnages non-joueurs, des quêtes et la possibilité de personnaliser l'apparence et les capacités des personnages.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
			<text>Jogos de RPG, ou RPGs, são jogos em que os jogadores assumem o papel de personagens em um mundo fictício para progredir na história. Os jogadores desenvolvem seus personagens ganhando experiência e aprimorando atributos, frequentemente fazendo escolhas que moldam a narrativa e a jornada do personagem. Elementos comuns incluem personagens não jogáveis, missões e a possibilidade de personalizar a aparência e as habilidades dos personagens.</text>
		</text>


		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Role-Playing</text>
		</text>
	</view>
</theme>