<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid">

		<text name="system_description" extra="true">
			<text>Educational video games are a type of digital game designed for learning, also known as "serious games" or "edutainment," which teach specific subjects or skills in a fun and engaging way. They work by incorporating educational objectives into gameplay, motivating students through challenges and rewards, and are used in various formats for different age groups, from primary school to professional training.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="es">
			<text>Los videojuegos educativos son un tipo de juego digital diseñado para el aprendizaje, también conocidos como "juegos serios" o "entretenimiento educativo", que enseñan materias o habilidades específicas de una manera divertida y atractiva. Funcionan incorporando objetivos educativos en la dinámica del juego, motivando a los estudiantes a través de desafíos y recompensas, y se utilizan en diversos formatos para diferentes grupos de edad, desde la educación primaria hasta la formación profesional.</text>
		</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
			<text>Les jeux vidéo éducatifs sont un type de jeu numérique conçu à des fins d'apprentissage, également appelés « jeux sérieux » ou « jeux ludo-éducatifs », qui enseignent des matières ou des compétences spécifiques de manière ludique et attrayante. Ils fonctionnent en intégrant des objectifs pédagogiques au gameplay, en motivant les élèves par le biais de défis et de récompenses, et sont utilisés sous différentes formes pour divers groupes d'âge, de l'école primaire à la formation professionnelle.</text>
		</text>

				<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
			<text>Os videogames educativos são um tipo de jogo digital projetado para o aprendizado, também conhecidos como "jogos sérios" ou "edutainment", que ensinam assuntos ou habilidades específicas de uma forma divertida e envolvente. Eles funcionam incorporando objetivos educacionais à jogabilidade, motivando os alunos por meio de desafios e recompensas, e são utilizados em diversos formatos para diferentes faixas etárias, desde o ensino fundamental até o treinamento profissional.</text>
		</text>


		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Educational</text>
		</text>
	</view>
</theme>