<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid">

		<text name="system_description" extra="true">
			<text>Strategy video games are a genre that emphasizes planning, resource management, and decision-making over reflexes. Players command a role, often from a high-level view, to achieve objectives by thinking ahead and executing strategic plans. The genre includes subgenres like real-time strategy (RTS) and turn-based strategy (TBS), and games can involve building, combat, diplomacy, or a combination of these elements.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="es">
			<text>Los videojuegos de estrategia son un género que prioriza la planificación, la gestión de recursos y la toma de decisiones por encima de los reflejos. Los jugadores asumen un rol, a menudo desde una perspectiva general, para lograr objetivos mediante la previsión y la ejecución de planes estratégicos. El género incluye subgéneros como la estrategia en tiempo real (RTS) y la estrategia por turnos (TBS), y los juegos pueden incluir construcción, combate, diplomacia o una combinación de estos elementos.</text>
		</text>
		
		<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
			<text>Jogos de estratégia são um gênero que prioriza o planejamento, a gestão de recursos e a tomada de decisões em detrimento dos reflexos. Os jogadores assumem um papel, geralmente a partir de uma perspectiva de alto nível, para atingir objetivos por meio da previsão e da execução de planos estratégicos. O gênero inclui subgêneros como estratégia em tempo real (RTS) e estratégia baseada em turnos (TBS), e os jogos podem envolver construção, combate, diplomacia ou uma combinação desses elementos.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
			<text>Jogos de estratégia são um gênero que prioriza o planejamento, a gestão de recursos e a tomada de decisões em detrimento dos reflexos. Os jogadores assumem um papel, geralmente a partir de uma perspectiva de alto nível, para atingir objetivos por meio da previsão e da execução de planos estratégicos. O gênero inclui subgêneros como estratégia em tempo real (RTS) e estratégia baseada em turnos (TBS), e os jogos podem envolver construção, combate, diplomacia ou uma combinação desses elementos.</text>
		</text>


		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Strategy</text>
		</text>
	</view>
</theme>