<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid">

		<text name="system_description" extra="true">
			<text>A platform game (often simplified as platformer or jump 'n' run games) is a video game genre and subgenre of action games in which the core objective is to move the player character between points in a rendered environment. Platform games are characterized by their level design featuring uneven terrain and suspended platforms of varying height that requires use of the player character's abilities, such as jumping and climbing, to navigate the player's environment and reach their goal.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="es">
			<text>Un juego de plataformas (a menudo simplificado como plataformas o juegos de saltar y correr) es un género y subgénero de videojuegos de acción en el que el objetivo principal es mover al personaje del jugador entre diferentes puntos de un entorno virtual. Los juegos de plataformas se caracterizan por el diseño de sus niveles, que presentan terrenos irregulares y plataformas suspendidas de diferentes alturas que requieren el uso de las habilidades del personaje, como saltar y escalar, para desplazarse por el entorno y alcanzar el objetivo.</text>
		</text>
		
		<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
			<text>Un jeu de plateforme (souvent simplifié en jeu de plateformes ou jeu de saut et course) est un genre de jeu vidéo et un sous-genre de jeux d'action dont l'objectif principal est de déplacer le personnage du joueur entre différents points d'un environnement virtuel. Les jeux de plateforme se caractérisent par la conception de leurs niveaux, qui présentent un terrain accidenté et des plateformes suspendues de différentes hauteurs, nécessitant l'utilisation des capacités du personnage, telles que le saut et l'escalade, pour progresser dans l'environnement et atteindre l'objectif.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
			<text>Um jogo de plataforma (frequentemente simplificado como jogo de plataformas ou jogo de pular e correr) é um gênero de videogame e um subgênero de jogos de ação em que o objetivo principal é mover o personagem do jogador entre pontos em um ambiente virtual. Os jogos de plataforma são caracterizados pelo design de seus níveis, que apresentam terrenos irregulares e plataformas suspensas de diferentes alturas, exigindo o uso das habilidades do personagem, como pular e escalar, para navegar pelo ambiente e alcançar o objetivo.</text>
		</text>


		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Platform</text>
		</text>
	</view>
</theme>