<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid">


		<text name="system_description" extra="true">
			<text>The Game.com is a fifth-generation handheld game console released by Tiger Electronics on September 12, 1997. A smaller version, the Game.com Pocket Pro, was released in mid-1999. The first version of the Game.com can be connected to a 14.4 kbit/s modem for Internet connectivity, hence its name referencing the top level domain .com. 
				
It was the first video game console to include a touchscreen and the first handheld console to include Internet connectivity. The Game.com sold fewer than 300,000 units and was discontinued in 2000 because of poor sales.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="es">
			<text>La Game.com fue una videoconsola portátil, también considerada como un PDA, creada por Tiger Electronics saliendo a la venta en septiembre de 1997 hasta el 2000.

Como características especiales disponía de una pantalla táctil, cosa que no ha vuelto a tener ninguna portátil hasta la Nintendo DS o la Tapwave Zodiac, y disponía de unos cuantos accesorios curiosos, como un módem a 14400 bps. A pesar de eso, no llegó a ser muy popular.</text>
		</text>
		<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
			<text>La Game.com est une console de jeu portable de cinquième génération lancée par Tiger Electronics le 12 septembre 1997. Une version plus petite, la Game.com Pocket Pro, est sortie à la mi-1999. La première version du Game.com peut être connectée à un modem 14,4 kbit/s pour la connectivité Internet, d'où son nom faisant référence au domaine de premier niveau .com.

C'était la première console de jeu vidéo à inclure un écran tactile et la première console portable à inclure une connectivité Internet. Le Game.com a vendu moins de 300 000 unités et a été abandonné en 2000 en raison de mauvaises ventes.

</text>
		</text>
		<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
			<text>O Game.com é um console portátil de quinta geração lançado pela Tiger Electronics em 12 de setembro de 1997. Uma versão menor, o Game.com Pocket Pro, foi lançada em meados de 1999. A primeira versão do Game.com pode ser conectada a um modem de 14,4 kbit/s para conectividade com a Internet, daí seu nome referenciar o domínio de nível superior .com.

Foi o primeiro console de videogame a incluir uma tela sensível ao toque e o primeiro console portátil a incluir conectividade com a Internet. O Game.com vendeu menos de 300.000 unidades e foi descontinuado em 2000 devido às vendas fracas.</text>
		</text>

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Tiger Game.com</text>
		</text>
	</view>
</theme>