<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system, basic, detailed, grid, Tiles, Carousel, Boxes, grid">
	    

		<text name="system_description" extra="true" >
			<text>A Namco Limited (株式会社ナムコ Kabushiki gaisha Namuko?) foi uma desenvolvedora e publicadora japonesa de jogos eletrônicos sediada em Tóquio. Foi fundada em junho de 1955 por Masaya Nakamura com o nome de Nakamura Seisakusho, iniciando suas operações como produtora de brinquedos à fichas destinados a lojas de departamento. Pelas décadas seguintes gozou de sucesso em seu ramo, sendo renomeada Nakamura Manufacturing em 1959 e começando a usar o acrônimo "Namco" em 1971. Ela comprou a divisão japonesa da Atari em 1974 e passou a publicar seus jogos no Japão.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="fr" >
			<text>A Namco Limited (株式会社ナムコ Kabushiki gaisha Namuko ?) pour uma desenvolvedora e publicadora japonesa de jogos eletrônicos sediada em Tóquio. Foi fondé en juin 1955 par Masaya Nakamura avec le nom de Nakamura Seisakusho, iniciando suas operações como produtora de brinquedos à fichas destinados a lojas de departamento. Pelas décadas seguintes gozou de success em seu ramo, sendo renomeada Nakamura Manufacturing em 1959 and começando a usar o acrônimo "Namco" em 1971. Ela comprou a divisão japonesa da Atari em 1974 and passou a publicar seus jogos no Japão.</text>
		</text>

		
		<text name="system_description" extra="true" lang="es">
			<text>Una Namco Limited (株式会社ナムコ Kabushiki gaisha Namuko?) para una desenvolvedora y publicadora japonesa de juegos electrónicos sediada en Tóquio. Foi fundada en junio de 1955 por Masaya Nakamura con el nombre de Nakamura Seisakusho, iniciando sus operaciones como productora de brinquedos à fichas destinadas a lojas de departamento. Pelas décadas siguientes gozou de sucesso em seu ramo, sendo renomeada Nakamura Manufacturing em 1959 y começando a usar o acrônimo "Namco" em 1971. Ela comprou a divisão japanese da Atari em 1974 and passou a public seus jogos no Japão.</text>
		</text>

		<text name="system_description" extra="true" lang="pt" >
			<text>A Namco Limited (株式会社ナムコ Kabushiki gaisha Namuko?) foi uma desenvolvedora e publicadora japonesa de jogos eletrônicos sediada em Tóquio. Foi fundada em junho de 1955 por Masaya Nakamura com o nome de Nakamura Seisakusho, iniciando suas operações como produtora de brinquedos à fichas destinadas a lojas de departamento. Pelas décadas seguintes gozou de sucesso em seu ramo, sendo renomeada Nakamura Manufacturing em 1959 e começando a usar o acrônimo "Namco" em 1971. Ela comprou a divisão japonesa da Atari em 1974 e passou a publicar seus jogos no Japão.</text>
		</text>
		
				

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Namco</text>
		</text>
	</view>
</theme>
