<theme>
	<formatVersion>7</formatVersion>

	<view name="system">
				
				<text name="system_description" extra="true">
				<text>O Neo Geo X é um console de videogame portátil desenvolvido e licenciado pela SNK Playmore e fabricado pela Tommo. Foi lançado em 18 de dezembro de 2012. É o retorno do console Neo Geo criado na década de noventa. Após alguns boatos e especulações na internet as primeiras informações sobre o Neo Geo X foram relatadas oficialmente em janeiro de 2012 e o portátil foi posteriormente confirmado em março.</text>
			</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="es">
				<text>O Neo Geo X es una consola de videojuegos portátil desarrollada y licenciada pela SNK Playmore y fabricada pela Tommo. Fecha de lanzamiento el 18 de diciembre de 2012. É o retorno de la consola Neo Geo criado en la década de noventa. Após algunos barcos y especulações na internet como primeiras informaciones sobre o Neo Geo X foram relatadas oficialmente en janeiro de 2012 y o portátil para posteriormente confirmar em março.</text>
		</text>
		
				<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
				<text>O Neo Geo X est une console de jeu vidéo portable débloqué et sous licence pour SNK Playmore et fabriqué pour Tommo. Foi lancé le 18 décembre 2012. Éo retorno do console Neo Geo criado na década de noventa. Após alguns boatos e especulações na internet as primeiras informações sobre o Neo Geo X foram relatadas oficialmente em janvier 2012 e o portátil foi posteriormente em março.</text>
		</text>

	
		<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
				<text>O Neo Geo X é um console de videogame portátil desenvolvido e licenciado pela SNK Playmore e fabricado pela Tommo. Foi lançado em 18 de dezembro de 2012. É retorno do console Neo Geo criado na década de noventa. Após boatos e ações na internet, as primeiras informações sobre o Neo Geo X foram divulgadas oficialmente em janeiro de 2012 e o portátil foi posteriormente confirmado em março.</text>
		</text>
		
				

		<text name="system_name" extra="true">
			<text>Neo Geo X</text>
		</text>
	</view>
</theme>
